林俊傑d歌好撚難唱

自學唱歌第6日

推

好似好咗 但真係第六日？唔係第六個月或者第6年？

正式自學黎講 第六日

我都覺得好咗
樓豬加油

豆皮巴進步左好多

係咪樓主把聲太難聽唔識唱咋